一人一個一大班人Christmas party 會玩嘅遊戲

如題

群P

屌我條女都喺到 極其量係玩game個陣借啲意抽吓其他friend 水

停屍間

拍七

條女俾人屌你又冇蝕
但你可以趁機俾人屌喎
點計都有著數

到時你條女爭住含其他撚邊得閒理你

停私姦

UNO

大風吹

猜皇帝

留名睇你條女比你其他friend抽水

掂下個波皮 想像下你條女全祼個樣

聖誕數白欖

以前一定會玩大電視

而家做咩唔玩？

識玩

人形蜈蚣
火車